Cowsep戇撚鳩,成日開人名開post屌人老母

敢唔撚敢開我個名黎開post屌呀?
屌你老母,睇你都唔撚敢架啦柒頭
因為開左我個名就即係自認人人屌你老母

佢會用會員「人人屌cowsep老母」嚟屌你老母

咪又係自認